覺得巨蟹座男係點既人

對啲唔識嘅人 就算想同佢做朋友 都唔敢踏出第一步
唔敢同人傾計 但係熟咗又好多野講 就算鐘意一個女仔 個女仔又好似鐘意我咁 都唔夠膽第一步 有冇巨蟹男同感

垃圾性格

唔好咩都唔講就負皮啦

Agree

唔敢係失敗感?定係驚人哋食咗你?

星座撚 agger

唔關星座事，係你自己嘅問題
利伸巨蟹

咩都唔敢 好被動

條女主動搵我傾電話先
Feel到互相有好感 但係唔知點做好

巨蟹撚表示同意
鐘意左個女仔 想同佢傾多d計
但都唔敢主動踏出第一步
垃圾星座

真係垃圾星座
明明鍾意人又唔夠膽主動小小 條女都比曬signal

弱智星座狗收收皮啦好嗎

呢個係人類性格

唔鐘意咪唔柒好入囉 嘈乜尻

1. 搶人女朋友唔覺得有d咩
2. 男人老狗煩到成個阿媽咁

尤其係信星座既巨蟹男
唔信既可能無乜嘢

好撚廢

絕對煩膠

印象真係好差
好懦弱
追求緊既時候就已經成隻狗咁
永遠無獅子座天蠍座摩羯座白羊座男個種霸氣

利申星座撚 sor

咪係囉，咪撚影衰巨蟹座啦。

同埋真係十級囉嗦
人地俾晒暗示你叫你咪撚煩就收爹啦
哈巴狗咁 趕極唔走
面係自己丟架

溫柔 痴身

利申 我男朋友係巨蟹

係 慢熱型

Sor 巨蟹撚成日無意顯露霸氣

果時你條仔同你係點一齊
唔知點做好
我講果個都係巨蟹座

我覺得巨蟹男表面好似好開心
好想感染到其他人, 所以會成日收埋d唔開心既野唔講, 但feel到佢唔開心, 問佢又唔講, 佢覺得唔想影響到人
令人有d距離感

利申: 巨蟹

quote錯 , sor

我知個好主動fb inbox我 但佢平時對其他人好冷淡 無表情既人 佢話佢都係好鍾意先會主動追

無錯 成日都唔講 以為其他人會估到 成個女人咁

Feel到嘅意思係佢言語上定係日常生活感覺到？

根本係樓主毒撚性格

利申巨蟹

頭幾句都認同
唔夠膽第一步 呢個就係個人問題 唔關星座事

利申巨蟹

日常生活多啲

有時溫柔 有時古靈精怪 有時好咸濕 有時又好照顧你

男友都係巨蟹座

例如？

做咩爆我上嚟

成日扮到好開心 但其實會收收埋埋
好take care人 好易同異性傾得埋
鐘意人唔敢追怕受傷
追到會好維護女朋友 ex

其實feel到大家都有d意思 點解做男仔唔膽d去追? 女仔通常會怕羞d
唔好怕受傷唔去追 你會錯過一個好女仔
或者搵frd幫手

利申 : ex係巨蟹男
依加有個好感對象都係

唱K果時借啲借啲訓落我度

只係對你有類似嘅身體接觸？

佢無上連登

係 同埋晚晚傾電話都傾好耐 都係佢打俾我先
同埋唱完通宵K之後 就算佢個女仔fd有外套都特登叫我借俾佢 唔知點好

我都覺
好想有白羊咁勇敢
利申 巨蟹

我果隻巨蟹好主動
巨蟹的確係比較平和，溫柔無乜攻擊性
但性格真係太溫柔，係大眾暖爐，對個個都咁溫柔體貼
開心會擺係面，唔開心會收埋但睇得出，令人覺得佢好猜唔透
巨蟹通常好有異性緣 樓主係咪太毒

白羊太衝動又唔係會死

巨蟹剩係識FF，就算條女唔鐘意你都繼續FF緊，死心啦好嗎

利申：巨蟹

我中意嗰個都係呢個星座 佢知我中意佢 但又唔知點解反而避開

襯你唔起呀

怕醜 不安 慢熱 哄下佢講野 唔知你係真中意定假中意

係垃圾 係臭鳩

星座撚真係好撚戇鳩

佢係咪缺乏自信心